[624光復觀塘 抵制監控]曼聯林奠黑驚齊死全家暨光復香港時代革命吹水區 [679]

推

2-0維拉

andre gomes究竟今場踢乜柒

今場拖肥好撚假

愛廢到

[824觀塘見 抵制監控]曼聯林奠黑驚齊死全家暨光復香港時代革命吹水區 [679]

入呢邊 打錯624